(頭條新聞) 警員向RTHK鏡頭直噴胡椒噴劑

本台麗晶花園行人路採訪 警員向鏡頭直噴胡椒噴劑

2020-02-16 22:52:32 rthk tg

好嬲好嬲 第二再Loop

咁在乎記者媒體講乜做咩？你班mon po狗仲有得再黑咩？

林鄭同鄧狗都親口承認因為「假新聞」香港係無人支持警隊啦，pprb仲有咩存在價值一邊繼續警暴，一邊又洗太平地，結果就兩頭唔到岸，都唔知點解鄧狗有人吹奏？

沃门五毛朱智贤

屌你老母，死黑警

快啲嚟譴責我

係啦係啦 駁唔到就屈毛啦 你地港狗最叻

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

其實無視就得

唔好撚見人地港台嘲諷其他紀律部隊同政府部門？
成班過街老鼠，人人喊屌

港台仲有警訊不過呢班智障係玻璃心

隻狗乸拎住長鏡頭係咁影9人
鬼鼠

用緊急法抄RTHK家囉

爛咗咪又係用政府錢買

成班成係架閪車到，悍匪咁撚樣，似賊多過似差人

死黑警

有骨氣D，即刻咪撚做，橫掂成個節目都係9up

本台麗晶花園行人路採訪 警員向鏡頭直噴胡椒噴劑

過百人晚上在麗晶花園遊行，不滿政府將九龍灣健康中心列入指定診所名單。期間有人在屋苑堵路及口角，防暴警員及速龍小隊進入屋苑範圍驅散，舉藍旗警告，多次施放胡椒噴劑，將最少一名男子拉入警方封鎖線帶走。

多名警員不停要求在場人士及記者後退，包括本台兩名攝影記者在內的多名記者，正在行人路後退，但被警員直接噴中鏡頭，又要求關掉機頭燈。有義務急救員治理一名被噴中的男子時，亦被警方要求離開。有警員說，如非記者禁止停留，否則要被搜查。

較早前，遊行後有部分人將垃圾桶，踢出屋苑內的馬路，一批防暴警員及速龍小隊成員，衝入屋苑驅趕。

黑警除咗暴力咩都做唔到

蘋果依排冇咩聲氣

其實唔一定 要視乎係咪外判直播組定係駐台嘅，前者未必有

俾人串到一棟都無

班黑狗個個亂吠

推

你寫乜9？

報復頭條新聞

死黑警嬲豬

push

黑警過街老鼠

仲有RHKP 王喜寸返佢地

真係垃圾到
等同大大聲話自己係黑警

報仇

黑警死全家啦

咪又係賊

仲以為自己好型 連嗶都唔敢行 型响邊 ？

緊係啦，講中曬

《頭條新聞》吖嗱
警隊人 報仇！

殺黑儆百

pish

Push

正職係賊

小家到呢，林鄭教出來就係小學雞

支狗叻啲

收爹啦死5毛

直接承認

通常越大反應越係講中咗，呢招係掩飾嘅招數，即係佢地真係搶晒啲口罩同保護裝

黑警！

黑狗死全族

接受唔到人地報導事實

港台節目高質
頭條新聞 夠幽默
仲有鏗鏘集、鏗鏘說、視點31 等都好睇
集集追

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

私家路關佢鳩事？

做，梗係繼續做
但全部講返真話

將呢啲片段剪成一條片 向警暴說不
雖然依加個焦點都去曬肺炎度

因為係入私人地方冇後果咪關佢事

得罪講句次次班記者比人顏射完都無火既

發爛渣

rthk已經係最有火個班

證明真係偷左人地d防疫裝備

沃狗=支那狗

好撚嬲->再噴->好撚嬲->再打->好撚嬲->

隻澳狗已block 個個po都話港奴 煩撚到 同youtube啲支那五毛冇分別

黑警死全家
屌佢老母
根本管唔撚到啲細
成個警隊體系都垃圾

只有弱小既群體先會講 「黑警死全家」

信奉報應乜乜柒柒

成件事 係有一個 防暴裝既 不知名人士 襲擊傳媒

盡公民責任 當然要 自衛下 行使必要既武力

制服 襲擊者 再報警

任何市民 冇必要同警員合作 何況佢哋又証明唔到 佢地係警察

五毛同弱智嘅目的就係想有人理佢

係 呢兩隻澳門狗煩撚過閪 個個po都吠

假佢老味，睇直播都乜事，班差佬日拍夜拍，咁撚勇公開哂所有錄影以示清白

專撚登

黑警死全家啦！屌你老母希望你地攞咁多N95都中武肺，同大陸人一齊冚家剷啦

除咗佢仲有邊隻

佢喺鞏固原有支持方面的確係勁
仲有不停搞唔同嘅公關，唔好睇小

玄學大師尖乜鳩

小學雞

佢地仲會一唱一和

死黑警同五毛即死全家 !

成功咗啦
熱門片第1

42萬

大家努力推出連登

Like share comment

真係串到應一應好正呀

身有屎呀死黑警！

Mon Po 狗死全家，個女俾狗屌

屌 發脾氣呀

到時cut埋警訊就正

好肉酸

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

除左gear咩都唔係